На этот раз ситуация следующая: вы работаете в приложении по доставке готовых продуктов. К вам пришел коллега с результатами двух тестов:

В первом тестировали разрешение фотографий блюд в приложении: пользователям показывались либо прямоугольные, либо новые квадратные 
Во втором: была обновлена кнопка заказа, и часть юзеров видела старый вариант, а часть – новый
Коллега пришел к вам с просьбой: он посмотрел на графики и предположил, что среди групп могут встретиться различия. 
Ваша задача – помочь ему проверить гипотезы, сделать соответствующие выводы на основе статистических тестов и принять решения.

Описание данных
5_task_1:

id – id клиента в эксперименте
group – в каком разрешении показывались картинки (A – прямоугольные 16:9, B – квадратные, C – прямоугольные 12:4)
events – сколько блюд суммарно было заказано за период
5_task_2:

id – id клиента в эксперименте
segment – сегмент (high/low)
group – вид кнопки (control – старая версия, test – новая версия)
events – сколько блюд суммарно было заказано за период
